倉鼠生腫瘤一問

呢幾日發現隻倉鼠生左粒瘡喺個口下面，上網search完可能係食得太多葵花籽，粒瘡好似越黎越大，好擔心佢
有有巴絲隻鼠鼠都試過諗住帶佢去獸醫度做手術但佢都已經1歲幾就兩歲又驚佢會頂唔到手術 同埋見啲人都唔建議打麻醉針做手術

有，睇獸醫擠佢出嚟 再食藥 用咗幾千蚊

之後再返發 隔幾日就走咗了

我個隻都有左幾個月 一路都無理佢 仲活得好地地 比少d瓜子 得閒比d菜佢食

最好睇醫生
唔好有咩事後悔
錢可以再搵
鼠鼠得你一個主人

咁即係都唔大機會會好番曬

我都試下先

唔係擔心錢係驚打麻醉果啲佢會唔掂

ok架
未算好老

依加多數係氣體麻醉，相對安全好多

我會揾全世界最頂尖既腫瘤科醫生醫好佢